以後有機會接觸到任何失控犬隻處理方法。

比我就會瞄住條撚打絕唔絕育就後話。

女性失控犬隻黎講我唔建議除衫喇，睇下附近有冇垃圾桶或者狗屎收集箱餵下佢地算

可能以上方法對大型突發事件個陣唔岩用，但對落單/放係狗舍未必唔得，大家點睇。

做陰質野要還嫁屌你老母